唔訓既你 依家做緊咩野？

idk

準備瞓

好掛住喺外國有時差
又冇嘢做同你哋傾偈嘅時間

咁早

唔算早啦 話眼瞓想瞓
最後都喺床度玩電話

做乜係咁sell我
人哋可能暗地裡一早名草有主啦

我都係

掛住佢

傾得好開心
又唔洗捱眼瞓

thanks

你咁鬼清楚嘅

係呀
d人傾到天光
我就傾到夜晚可以做其他野

當值中

無錯！
傾到大家瞓我就出門做其他嘢
諗返其實都幾充實

咁你應該多啲關心
介紹多啲高質囡囡俾佢呀嘛

Mexico

咁夜？

佢扮清楚

係呀 估唔到你仲記得
都兩年前嚕 時間過得勁快

屌閪

哈哈 咁我都感覺到樓豬係好仔嘅

同埋果陣d fd要返工
睇住其他人要返工好正

又扮得幾似

咁你而家返未呀

嘩 咁坦白嘅

返啦唉

負責保護人地生命同財產

唔好恰眼訓呀

賺錢再去外國囉
我都係咁！

多謝有你

我老了

收好多好人卡

有幾老 估你都仲好嫩啦
扮成熟？

轉咗3個姿勢，就射

屌 痴漢又搵我

我都想
依家努力儲緊

咁你想收咩卡？

係咪要講聲犀利

我都係呀
的確唔容易 但有目標好好

放過我

之前唔係話過你知啦咩

專心啦

how is it

餅卡

冇錯
希望3年內去到多次

好似冇講實個數字

大家好

ok

聽日有人組隊溫書 我話睇下起唔起到身
痴漢話拜完山叫我起身一齊去

得喎 買張寄俾你真心

好

係一個幾靚既數字黎既

想要銀行卡

都係想見你姐

咁婉轉

唔要

點靚法

個痴漢好唔岩你口味?

🤪

開方之後係整數

想減肥

有幾 好小事啫
鍾意做無厘頭嘢

Thanks my honour

杯做咩又改番名

你咪仲婉轉 我數學勁差

好耐無食西餅認真

你諗下就會估到!

六六三十六

Long time no cccc 忙緊乜

不嬲都係依個名架wo

wtsapp比圖你

返工啊啊啊啊啊!!!!!!!!!!!!!!!!!

DLLM

睇書

因為尋日個人唔係佢

你咁大隻

唔通我又去左第個平行時空

食飯食飯

我要女呀

搞錯！！！！呃左我成晚

笑死

?

咁尋晚果個係邊個黎

我去咗請教朋友

肥閪一件

係咪答案

有人扮你呀 綠帽王扮你呀

long time no see

你！！！！！！！！

你幾時見過我

笑死我

快快快
手信呢

Yes!!!!

on9威扮左你全晚

過曬期啦

呢個世界好多on9

大把啦呢度 任揀！

俾條傻鳩扮我
好sad

唔係呀

你潛左去邊

毒撚都扮
典解要恰鳩毒撚

真心嬲 無端端人身攻擊我自尊

So busy ar

好攪笑
年紀都唔係重點
唔成問題 數字係成熟嘅

睇左wtsapp未 痴漢圖

呢度有個

好sad
完sem未

agger ching

未呀

唔講名
話我太正經所以無仔溝
又話我無資格

呢排free D?

禾邊度老

我無咁老

今日姐

等等

慣了

講笑咋 咁後生
小朋友嚟㗎喎原來

岩岩升中二

無人話係你

綠帽王是威？

紅日

你啱
話咩講事實 明明自己都老啦 又話咩大學生血氣方剛 唔會正經 話我on9

咁我又唔係16歲既

姐姐畢業未

最on9果位

邊有咁快

哈哈 咁我都知
年輕人

下年

真心開始老

真心嬲同hurt
講到我無資格拍拖咁

咁得閒嘅今日

佢覺得我連資格都無

我都覺得自己老
我哋差唔幾咋嘛 咁又唔好講到咁

你好熟口面

你咁講就唔啱喇 有童真嘅

躝啦

因為我衰太正經 wtf 9up
識都唔識我

我都記得你同我差唔多
好似細我一年?

全post最on9果個

咁知喇

把幾火

紅日呀聽日...

辣殺黎
唔洗理

咁我相信一定有market嘅

我印象中有一個

好悶 朕隻乖狗狗去左溫書

嗱 記得就好喇 留喺個心度
講出嚟打死你

咪係囉 收撚皮啦
唔夾咪唔夾 又人身攻擊

唉

同你諗到嘅一樣

笑而不語

蕃茄豬

溫書好呀 我都荒廢咗幾日

做乜姐你

你係咪仲做緊個份工

聽日紅日呀

邊有笑你

我10/4兩個deadline

蕃茄狗囉咁

真係時間完全唔夠用
我明 我真係明

係
辣殺工

你應該躁過我啦 比人扮左成晚

預約咗未？

點解你知？定我有講
佢真係有時發癲話要做主人

追緊

你都去溫書囉

都好後生姐

Buttner

上面好似重複左講紅日好多次

死懶鬼

去新嘅人工島啦 隨機漂流喇
仲有機會漂到去日本

所以都一樣後！生！
唔應該傷心

其實我想知上次你grad有邊個去🤪

冇...企著如嘍囉...

日本黑工 慘過食屎

唉

排到你未呀

尋晚先講完 唔好嚇我呀你地一個二個

因為真心hurt到

我失憶 多野做到仆街

種感覺同以前唔同總之

叫狗幫你做

投胎都有咁勁

ME

講就 易

點解呀？
可以分享㗎喎 最衰冇PM
唔係我應該做吓輔導

狗11/4都有deadline
我讀languages 佢engine仔
九唔搭八

都係上面果幾個
幅相勁暗
到時要再影多幅ok?

你贏

高登就有pm

咁好嘅 畢業去影相
So warm

係呀 連登冇 so sad

有幸畢到業的話

係
連登有愛

做緊assignment 忙到就跳樓

邊會唔得 加油

好濃嘅愛 咩U呀仲未畢業？

wfc

好快就捱過 就完sem喇

fku？

畢唔到唔洗上黎

YES ME

辣殺U

你食屎

我都想去美國玩吓

點會呀 連登個個人才

點解

你之前無去咩

因為我同狗講緊食屎

想去SF同LA

邊度都想去 因為邊度都未去過

冇玩到囉 當時有小意外
但有Visa yeah

舊金山呀on9

甚麼小意外

到時會多左我

連登仔信一成都收得皮啦

有d驚

我都想呀！

忍唔住笑左

驚咩
我同樓豬都畢到
冇野冇可能

當時去到美國聯絡唔到屋企人
所以用曬輕機可以去玩嘅時間搵方法
好黑仔呀當時

你地三大 點會grad唔到

點會呀 呢度咁有愛

咩樣

冇分別的
利申 非三大

三大

我都覺
我今日第一日入黎傾都有人理我

得閒食飯

當時仲計劃轉機去邊度邊度行同影相

輕機?

我果陣超驚險bor

CU

轉機

原本大約有幾耐出閘玩

多左你加入grad唔到行列？

姐係點

拜曬你哋

hku

成半日

驚緊

依位ching心水ching

再拜

你得既

得咩真係？

你咁問好難話唔得嘅

你有幾唔得先

我蠢

flash

你知就好

聽日有咩好做

咁高

想知最後拎咩grade

都可以

我都諗緊 好悶

要計埋gp proj

請食飯

完sem會好d

等你

女體盛

......

威子嚇走曬所有人

冇人了

姐姐呢

波波

杯～～～～～～～～

完

布布

hello

好耐冇見了 杯番左香港了

今日玩左咩啊

周圍行下食下野咋
牛肉河好食

返左好耐了

威子

而家做緊野了

對呀
你呢

我都做緊野喇

mk威嘛

返緊咩呀

波波醒目

Lalala

望出去發覺今晚個天異常地黑

bb

Hello

office小admin

點會 我記性極好

講黎聽下

都好呀
唔洗咁辛苦
返左幾耐呀

典解牙

相反我毒左全日...

毒威就有佢份

差唔多姐

小圈子

三年幾四年啦 係番工所以冇再上黎嘛

明明係冇理我

仲未背完，太唔專心啦唉

真 依排去左隔離post play

做咩唔出街
又唔去旅行玩下 咁多日假

咁你咪自己小圈子番俾佢地睇

好耐呀
同一份工黎?
我開始左返工都好少上黎

我唔會唔理人

轉左兩次 不過都係admin
你番緊咩呀咁

內容係咩

好mk.....

煩緊又痛緊，訓唔到

記得你

有啲眼訓

No la...

IT9
想死

你係唔係咩橙色波波

冇咩問題

訓了

尋晚扮你果個人真係扮到滿分...
好辛苦

好耐無見

希古恩bb

我唔會...

有一年

佢知我咁多野
唔係既
但始終唔係好大興趣
有時會幾吃力

好快

記得me?

差唔多了
去了邊樹

sor我地嚇走左你

真心想

半年

u only

打✈️✈️

做咩唔轉行

訓緊

記得啦梗係

是咁的，我同人曖昧，但到一半我想離場，然後佢發哂脾氣挽留
結果我理返佢，仲講錯野
我今日氹左佢成日，氣氛怪怪地，所以我再道歉嗰啲，就好返少少。
但佢好似唔係好想理我咁
到底挽留完我又唔想理我係點解

就沉post?

唔知轉咩好

好多年了

冇安全感 驚你又走左去

可以快啲訓

轉去有興趣既範疇

好busy呀

seed

三四年喇 好似番番去之前咁

唔打真是會訓唔著

唉 我都知我衰 所以我有𠱁佢 但佢咁樣我都好冇安全感

Why busy咁耐

有興趣退休

個post推唔到去以前咁了

估計好快就訓著

又係你想離場先

有無興趣請我

頭先同狗討論緊我無乜安全感
我話我由細已經係咁 再多都係唔夠架啦
佢話
安全感係慢慢培養出黎 但摧毀好容易

大家都大個了 唔再係以前咁得閒

一個organization chart

兩個都冇安全感又唔交流就仲死

個post成日冇人 懶得上黎

今晚利記贏到 聽日做善事
呢隊垃圾波

退休仲點請...

然硬

Lemme help u

我想離場係因為我完全唔知佢想點，但佢琴晚講左啲野去挽留我，我先知佢唔想我走

國米 E 卡迪 門前失機幾次 火撚滾

JC

我童年其實好黑暗 無安全感仲要驚比老母打
佢彈左句
放心 以後都無人打你
只會有人搣你塊面😎😎😂

即時笑左下

利記未開波前 笑下車路士先 @迪布妮

都係潛水 廢事比人笑到2046

總之 唔好俾機會自己後悔啦

夜麻麻 又想燦我

遲早奶野

唔得喇我好眼訓

早抖喇大家

所以我修補緊關係

坐和望然放心

唔好返

5弟

呢兩日幾好

多數字?

上多D黎啦你
唔係就真係無人

留名

依家會有了

屌你老母

請我幫你打點下..

唔洗啦
平時我幫人打點開
自己搞得掂

屌 唔見左個銀包

無人理你

多名，both中英文

五你老母

我利贏一球抽一位手足食淡仔
贏二球二位

幫下我啦

mememe

睇黎你要請晒成個post d手足..

好
我收500/2個鐘

6:0 全POST 食淡任叫

仲有5分鍾開波 希望聽朝訓醒 WTAPPS 係安靜

俾樓下班垃圾嘈醒

6:0就放題啦

LM

竟然唔睇...

我理得你咩放題 拎單報
多多錢都比得起 贏撚到先算
平手高水

夏榮

好耐無見呀 清

放禾利上艾豬笑 我好記仇

兩年了

我陳述事實咋

分析緊人生到底為左乜野

衰咩? 坐左咁耐

贏撚硬....到時食乜都得

車路士(5弟)
車:熱 (1:3)

公交車開左

唔好分析啦

屌 唔想做人

11

人無事咪好 銀包者

衰十一即係指「與未成年少女發生性行為」嘅簡單俗語。 因為個名有11個字，所以改咗個咁嘅簡稱，作獄中「你衰乜嘢」嘅答案。 但係，事實上，香港法例並無一條罪叫「與未成年少女發生性行為」。
o靚仔 都搞 你痴線 無性

笑唔出

做爸爸

OK

後悔了

終於背完，訓
聽日再多次，如果唔係實唔記得

咁快出返黎有咩要訣 2年
講真 人生太短咩都要試下

報左驚
好驚

你都要試下

有冇TARGET 介紹
好不安
仲未畢業?

想睇埋波先

曼城屌打

艾斯

沒人 445 訓

屌
法國俾ON9威扮係一種侮辱

都預左啦....

想知佢到底有幾on9

睇完挑戰者一號 暈到現加
中二病 戲

唔好知
你會厭惡

睇完簡介就知唔撚洗睇

幾好睇 係暈左D

奇狗去左睇疤對羅 正到

你而家先覺咩

佢有米

仲要同女去睇

追到咁上下頂唔順

8k 2張飛
帶條女去歐游

好嘔心

有錢

比人屌撚到飛起

個心頂唔順

幾時打牌

1:0 我屌 痴撚線

walker on9仔

沙拉!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

銀包

同問

知唔知幾時邊度唔見

一定係我果座唔見 希望聽日有人交返落管理處

祝你好運

別哭啦 我聖誕都成個錢包俾人偷左

Never lucky

過左3個月都沒人打俾我拎返

勁on9 係屋企唔見

俾人拎撚左架啦
rip

多唔多錢係入面

相信係睇緊連登

仲要前一日禁左2000蚊諗住聖誕玩
屌 以前都唔信香港有賊
仲要係咁多人既地方落手

屌你老母 OX!!!!!!! 世界波 痴撚線
我睇緊D 乜撚野

譚仔多謝

仲有4球

多謝利撚

仆街 朕隻狗無同我講訓就訓著左
好唔慣

好撚慘
我係fb見到有中同係tko俾人偷銀包

多謝你 搵返了

贏實請 放心

好勁...

請埋我得唔得

有得見先算

有緣能相見

係愛呀

入多幾粒

做緊功課

我就來會死了

好彩冇咩緣

你咩事

Daddy Klopp

多狗

獌狗

講下野姐

利迷子

有時口痕會話綁起佢咬返一百幾十個牙印
諗起都爽

你又想要？

利完全體現緊咩叫一物治一物

利統治世界啦

G chi

呢個點解

咩話 ? 3:0

仲有西超兩座大山

hi 鳩縮

重奪歐聯了

Hi

今晚利迷惡過狗

999倍時all in左
要上樓了

G持

晚晚都係架啦

未完場都唔好慶祝住

3位手足食淡了

幾時出嚟

唔洗等
依3粒夠晒J

半個鐘3粒 前面放小花牙朗都唔掂啦

估唔到真係

利撚贏錢要請食飯

估唔到車仔咁撚廢

mo buy 但好開心

呢句真

fuck you

點會估唔到

有無其他野說下

幾時得閒出黎見面

留名睇今季三殺

sleepy

我愛你

下半場你就唔會sleepy

我比人凍結左咁

3:3都死啦

Now i miss someone to hold

not Manchester united

3弟

好mk

琴晚定今晚有曼聯 歐聯

咁icq係咩

銀河唯一的秘密

Hihi

贏撚到先講野啦3弟

13569481233

唔好亂講野 仲未踢次回合 低調D

淨係唔理我

鏝就真係食撚硬...
係上到去打西超有d難度...

諗起干狗話輸一粒咪好既言論

係干爹
俾d尊重

快啲叫返摩狗回家

十卜

係咪痴撚線架屌你老母

邊個都好
唔想再見到條撚樣

高層係仆街
但特登亂鳩咁黎仲仆街